好撚煩呀 係到嘈私了做乜9

好撚煩呀 聽日機場又唔撚傾 屌

幫手推行動po！

唔好意思 借一借位
我係前線FA 我有嘢講

推唔到

oops